以前香港明星偶像市場好勁,而家冇哂

4大天皇時代
俱往矣

以前d fans都會鬥，依家娛樂台係幾條白卡佬鬥開post捧韓星

而家天皇係坤哥呢d

你當姜b死架

而家果啲大部份除咗識奶共賺人民幣, 為香港人做過乜

哥哥同校長果時

而家都有skr 有點東西

香港政府配合黨
要搞死你文化你仲點搞得起

block 撚哂佢

成龍d日本fans都好癲

who？

Level 0.5 同level 9/10 比？垃圾級別咋佢

基本上以前既明星30歲已經係頂峰，周星馳拍逃學威龍收幾百萬片酬（計返而家我諗成成三千萬）果陣都係30歲

發哥拍英雄本色果陣都係30歲，
鄭伊健最紅果幾年拍古惑仔風雲都係30歲左右，
你睇返而家有邊個呢個年紀可以拍戲紅到搵咁多錢？

講唱歌，梅姐學友sammi 30歲已經可以係紅館連開十幾場演唱會, Eason當紅果陣係2002年明年今日果期，連開紅館7場，果陣都係28歲，開duo果陣已經上左神檯但都只係36歲，諗極唱歌黎講撈得好既得軒仔
你睇香港而家比較紅既Gin Lee ,Aga都已經三十有多，唔好期望佢地會上到前人既高峰，除非返大陸..但大陸而家都唔受你玩..

果陣秋官拍大時代都係40幾已經比人話out,
而家馬明陳豪都成50歲都仲要做小生,因為已經斷晒層

數落都係的士陳同阿Gem，又計唔計先？

所以歌手30歲都未有過一次紅館show其實已經可以知自己咩事

冇晒未冇晒囉
啲人冇所謂。

D外國明星去到邊度受訪都係講返自己母語，
港星出到去要講英文、普通話，
明明人地留意到你就係因為你d廣東歌/本地電影。
淨係計自己文化輸出都輸人幾條街。

又鍾意學埋人地d文化玩雜交，
學得個半桶水，要睇都唔洗睇你班港燦啦

講到尾咪又係香港啲藝人越來越廢
個個冇才冇藝想出黎呃食 個樣又唔掂
姐撚25歲唔夠都做左天王拎過三次金曲獎
香港近十年有料啲咪得張敬軒囉ivana aga gin lee呢啲都唔錯 不過又未到好出色
真係出色到好似GEM咁既又點會唔紅
不過係連登講GEM係原罪 事實上人地真係有實力 台灣同東南亞都大把市場 如果佢當年冇奶共 依家仲同緊容姨爭埋啲梅菜濕鳩獎咋比我都奶
電影反而好啲 都有啲新人演技唔錯
樂壇真心倒退得好撚緊要

台灣大陸日本韓國有冇人識佢